法國十三歲伊斯蘭女學生冤枉教師侮辱先知致斬首

【Now新聞台】法國教師帕蒂去年被當街斬首死亡案轟動一時，事件激化法國人針對穆斯林的排外情緒，繼而掀起伊斯蘭國家連串反法國示威，軒然大波原來皆因一個謊言而起。

英國《衛報》報道，投訴帕蒂在課堂展示諷刺先知穆罕默德漫畫，令帕蒂招徠殺身之禍的13歲穆斯林女生承認說了謊。她根本沒見到帕蒂展示漫畫，因為她連涉事課堂都沒上。

帕蒂去年十月中於任教的學校附近，被車臣男子阿卜杜拉斬首，兇徒其後被警方擊斃。調查已經確認阿卜杜拉是受到帕蒂一位學生家長的投訴影響，而動殺機。

這名女生向父親控訴，帕蒂不但在課堂展示描繪先知穆罕默德赤裸的漫畫，在展示之前更要求穆斯林學生離開課室，她不滿提出反對，換來被勒令停課兩天。

父親得悉事件後大動肝火，向校方和警方指控帕蒂向學生展示色情物品，又在社交平台號召穆斯林向學校施壓，要求取消帕蒂教席，獲一呼百應，包括阿卜杜拉，結果釀成悲劇。

在後續的調查，女生一直堅持自己的說法，直至早前警方從其他同學口供，得悉帕蒂當日其實沒有要求穆斯林學生離開課室。他只是提醒若學生覺得被冒犯可以合上眼，或者暫時離開課室一會兒，不要看相關漫畫，同學更供稱事發時這位女生根本沒有上課。

警方告訴女生這些口供內容後，女生承認說了謊，真相是她早就因為經常曠課而被罰停課，她怕被父親知道，所以編了故事出來。

女孩被控誹謗，但代表律師希望不要將命案歸咎到女孩身上，說雖然她說了謊，但事件始終是她父親過火的反應釀成。

賤撚到

伊斯蘭女學生全家都要斬首

哇。。。。好無語

痴撚線
完全係進擊的巨人劇情
呢個世界唔黎一次地鳴唔撚行掂

大陸仔？

女孩被控誹謗，但代表律師希望不要將命案歸咎到女孩身上，說雖然她說了謊，但事件始終是她父親過火的反應釀成。

咁要佢老豆斬首示眾囉

咁個女或者佢老豆求其搵個人出黎被斬一次頭
以首還首呀

賤種到

玩撚大咗

係喎 以牙還牙 以眼還眼

她只是個孩子

承認錯誤就將自己個頭斬番落黎啦，

伊斯蘭教有冇認錯概念

有書你讀咪算執到囉 仲要走堂
走堂都算 仲要老屈先生
低賤DNA 爛泥點都扶唔上beng

真主至大 有殺錯冇放過

Islam never walk alone
一齊番中東吧！

究竟呢個係咩世界

「我很早就從歷史和文學閱讀中發現：歷史除了人名和年代是真的之外，其他都是假的；小說除了人名和年代是假的之外，其他都是真的。」

世道人生：此心安處是吾家（李怡）

13歲小朋友講大話有幾奇，問題係佢老豆搞大件事，然後成個社會跟風和應，呢樣唔係正正顯示出極端主義對社會既傷害咩？
係社會既發酵過激造成左今次慘劇吧？

左膠累事

即係唔應該怪陳同佳

換左係天主教徒斬左回教教師個頭，成個法國立刻玩完

伊斯蘭教律法？

唉, 老師都係打工啫, 洗唔洗咁搞9佢

社會事件真係完全怪陳同佳？
佢死有餘辜係因為殺人，唔係因為社會事件吧？

我都稔起哩套野

正，alaabah，屌你老母垃圾伊斯蘭教

You dont even need to hire killer to kill someone in France, just simply say someone is dishonoring Allah

邊part

願上帝榮光照耀千里，不信主的愚民將受天怒

伊斯蘭社會真係好垃圾 又蠢又盲目又暴力

中東最興

仆你個街
一句大話搞到冇左條命 仲要慘死
呢個八婆落18層地獄永不超生

無語你老母
無言啊屌你

買堆豬頭擲回狗

左膠: 她只是個孩子

屌佢老母睇到好撚嬲

回教真係垃圾黎
屌你老母

呢d邪教要滅絕啦

咁究竟邊個嘅責任

唔肯世俗化，同現代文明世界為敵，仲要有大班左膠包庇，玩晒啦

法國好撚多黑人同移民

佢老豆痴撚線先係主因

屌，第一次睇完整版，騎呢到嘔茄

係

啱呀 垃圾教，全部攞去斬返個頭落嚟就啱

呢 d 誤殺行為應該直接驅逐出境

Alaaa is a piece of shit

屌你老母全部蛔都係賤種同恐怖分子

原來連登newspeech唔用得個語字 記低先

咪講咁多，13歲同個老豆斬返個頭落嚟先

cls....

咪撚認真
陳同佳案係港共冇外交主權既漏動又想自己搞條移交法案，點知柒左得罪百幾萬人

遇害老師——慎click

左膠:她只是個孩子呀

趕佢地成家返中東啦，咁鍾意伊斯蘭教仲留係法國做乜
死返去朝聖啦屌你老母

同中那人都無的

點會唔關個女事
死左人喎老友

第一次睇

世界需要艾倫蟲蟲

都要班白左少少事就話俾人offended搞到個社會咁既風氣先成事

拜登又放返islam 狗入美國 世界已玩完
全世界會e狗化

信得伊斯蘭教都係啲賤種嚟

比支那人仲多既地球害蟲

Muslims are brutal af

無言你老母
無野好講呀屌你

睇黎巴打都有上開4chan
呢d圖係reddit比人ban到仆街

可惜現實冇艾倫

Good job man

搵返佢老豆出黎斬頭

Redpilled

仲有呢套

正啊， save 低佐

斬左條靚妹對腳就差唔多

阿明：成日講殺殺殺係唔啱咖，只會令到仇恨循環，一係我地坐底傾傾佢地會明白同梅改

可蘭經有冇話說謊會有咩後果

算啦 左鳩既世界 我唔評論 雖然心諗抵撚死

中國化

鬼叫法國咁多左膠
乜嘢劣等民族都可以去移民

咩係地嗚 講清楚啲

香港冇支共磅住肯定變第三幅圖咁

支那人越生越少
呢班害蟲一件生五件

世界3大毒瘤

蛔 黑 左

低等生物

wallstreet new order

只有中共可以對付番伊斯蘭教

無語問蒼天

想知啲左膠同伊斯蘭點回應

屌好撚恐怖
西方社會就係比呢班生番搞壞

瑞士禁左帶頭巾 一步一步黎 覺醒唔怕遲
唔好合理化中共行為

比人洗腦洗到咁真心
又玻璃心

伊斯蘭真係垃圾黎， 你老母你個教有咩撚野咁撚巴閉

On99

回教徒無一個係無辜。

除左少數真係温和回教徒，我之前follow 開Imam of Peace, 佢經常批評回教，主張改革回教，但好似Facebook 定Instagram 唔知封佢戶口定改左logarithm ，最近少左見佢啲post

法國潘曉穎。

蛜蟖蝻

尊重吓啦
你話放個俾槍射死個穆斯林條屍上嚟就話
你同殺個老師條友有乜分別
死咗都冇尊嚴
同啲港女影啲老爺奶奶屍上嚟有嘜分別

斬首嗰個=陳同佳，
講大話嗰個=潘曉穎。

咪劇透

被歸納為右翼，cancelled

呢單點解冇主流傳媒報？

之前班中東網民仲話個老師唔啱在先，係到玩人格謀殺

呢套真係痴撚線

係西方，思維稍為正常都會被屈做極右。

Imam Tawhidi 訪問時講過佢唔係左翼，唔係右翼，而係人翼（I am not left wing nor right wing, I am human wing)

領導階層果班回教徒 好識操縱西方左翼既觀感
你地印象中佢地全部都係窮人 爛身爛勢 又暴力 錯

伊斯蘭係好有錢、權、軍既世界
最近佢地領袖會面教宗 都係表面野

宗教去到教廷level 就係政治同經濟
唔好唔記得教宗國、哈里發
呢d利益衝突佔左歐亞歷史50%以上

佢地其實係好成熟既利益集合體
操控到一班癲佬同有錢佬既利益集合體

劇透撚

左膠當道啊嘛，法國政府經常淡化Muslims 嘅惡行，之前有啲新聞係Muslims殺耶撚，但大部分新聞都唔報/唔報details（如斬首，挖眼），得啲細media報

垃圾宗教永遠唔會世俗化嘅原因 從來只係逼人信

伊斯蘭教唔係個個都恐怖分子，但恐怖分子大多係伊斯蘭教。 呢個事實左膠無法面對

坐底傾傾

呢套重撚慘
打甩左都當佢做

咁佢咁愛伊斯蘭教 當然要執行佢最愛嘅伊斯蘭律法斬左個老豆個頭先啱

如果你係動畫黨你已經中咗劇透

試下唔上網出街講

艾倫味又係俾人斬首

點會用書面語

伊斯蘭女真係岩係極權生活

呢條女係咪惡魔轉世？出咗事仲繼續講大話 到同學篤爆佢先肯認 完全偽悔過之心

穆中無人

痴撚線

而家都興講走心啦

我追晒漫畫不過唔記得邊part 對應

佢會移交佳佳 然後承認台灣作為國家主權咩
佢只係拎條例 作為外交角力
同引入中共法制的目的

the Hunt

長痛不如短痛
為咗未出世嘅人著想
不如就喺今個世代做個了斷

淨係見到啲死人樣都驚 唔使講咩恐怖分子

乜撚嘢黎

同梅根一樣，拎種族歧視呢樣無敵term 黎屈死你，牽起種族戰爭既就係呢D種族主義者。

連登同共產黨唯一共識就係歧視黑人同伊斯蘭教

本身伊斯蘭個教義就係郁下都要殺人
叛教要殺, 婚前性行為又要殺, 侮辱真主又要殺

原來無言係口語

不列顛祖國嘅犯罪統計，回教徒永遠都係高犯罪率，高繁殖率（每個女人生3.5人），同埋高近親繁殖（5成以上不列顛巴基斯坦群眾婚姻對象係first cousin)。

回教徒係完美嘅侵略者。

郁下手就殺人
你話呢班人唔係恐怖分子都冇人信啦

罰佢地全家打科興

應該未，反而可能變得安靜。

伊斯蘭教，古代中國人冇屌錯呢班人

畏威而不懷德。

無語係蝗語黎 嘈乜鳩

白左惡果

起左條女底未

如果件事係真 佢老豆既反應對於伊斯蘭教黎講好正常
就算換左第二個家庭 只要信奉伊斯蘭教一樣會有咁既反應
所以係個大話害左個老師

當街斬首應該歸類於一級謀殺唔係誤殺

個世界病左。

屌你老母左膠明

今次啲左膠會企邊邊？

書面語定蝗語呀
諗清楚先駁啦
自己文盲就話蝗語

好撚慘，冇做錯野無拿拿枉死
祝個妹一生活在呢次陰霾下

PUSSY

幾百年之後又再獵巫

呢啲民族要全滅

根本唔單係個女仔問題
果啲阿拉伯國家政治手法同中共好似
日日係啲媒體到已經係仇外
有意無意講到西方人就係魔鬼一樣
洗腦
假新聞 選擇性報導令果啲唔識外語嘅人係國內
根本就日日言語上仇外
只係外交上係到扮中立扮友好

好似北韓咁 大家都知就算恩仔表面上親美都冇用
係人都知啲北韓人細到大都係比人灌輸
美國就係殺父仇人一樣
所以冇可能真心友好到

is

佢地既教義就係要殺哂世試所有非教徒

所以就算係老屈搞到死人，只要死既係非教徒佢地都功德+1

屌你老母呀 蝻亞狗

確實係咁痴線

條壽頭無聽過無語問蒼天。

屌你老母個傻閪先知唔救維吾爾族人正一廢柴，阿平空手都打撚死佢

填命啦ec難教

是禍躲不過

又在社交平台號召穆斯林向學校施壓，要求取消帕蒂教席，獲一呼百應，包括阿卜杜拉，結果釀成悲劇。
一呼百應個班抽一件出黎

捉入新彊教育營

仲要多難民

跟返佢地傳統，以眼還眼，以命還命

咁無乜撚野言啊？

一早話新疆冇做錯到

中共搞撚掂晒啲穆斯林先好爆，歐豬玩撚死自己

邊個再話穆斯林要有人權，即刻丟佢去中東俾人斬首，同支持極權冇分別

唔撚係啩
連登啲人真係越嚟越痴線

香港果班好nice好peace囉

not sure
但以眼還眼肯定有

殺死非教徒功德唔止+1
呢樣野係經文入面重重複複 重複又重複

當佢哋越生越多
人數超過你個族群
就會要你信蛜蟖蝻教

垃圾國家
輸出恐怖分子

中國生育率已經開始斷崖式下降，班穆斯林豬喺歐洲每個國家都係生育率第一，搞到人哋最多人起名係穆罕默德

中共玩完之前唔該真係清洗下新疆啲穆斯林，唔係好撚快就成個東亞都係

侵侵

原來呢張圖咁黎痴撚線

想睇個臭閪張相多啲

唔怪得以色列對威脅佢地既伊斯蘭得一個字：殺

中共唔會俾呢樣嘢發生

按伊斯蘭傳統應該砍首個女仔定個老豆?

左就唔一定毒瘤嘅 如果唔係英國就唔收留你班bno啦

100年後一定係伊斯蘭時代

包實晒 個個一樣樣

睇完有關Imam Tawhidi嘅網站 ，再望下有關佢嘅wiki page
又一個證據表示wiki嘅編輯團隊根本自帶propaganda

因為唔係條仆街女郁手斬

吧
啩

其實係任何威脅到權力階層嘅人都會被屈做極左或者極右

極左啦 應該咁講

殺咗就包有得上天堂玩處女幻幻CLS
共產黨十惡不赦個共產黨宣言都冇咁痴線
穆斯林嘅可蘭經根本就係恐怖襲擊手冊

歐洲再唔開集中營真係玩撚死自己，穆斯林豬去到邊搞到邊，係歐洲街邊飲酒如果附近住得多穆斯林，比佢哋班仆街見到，可以當場比佢哋鬧，好撚仆街。

冰島挪威又係，邊度一旦住得多穆斯林難民，即刻治安劣化，班撚樣好撚鍾意組幫派恰鳩其他人同打其他伊斯蘭教派，勢力一大仲叫人哋守伊斯蘭法律。

幾時十字軍再世，殺撚死班仆街！殺撚晒班仆街！！滾出歐洲、中亞、東亞、南亞、東南亞，返中東食沙食炸彈、各教派自己殺自己，唔好搞到其他人啊，屌晒你哋老母！一隻豬都比十個穆斯林有貢獻。

喺咁多個comment 裏面 我會推呢個

有冇人屋企族譜有成一版紙人係清朝回亂嗰陣時比班穆斯林豬搞到冇咗條命，班撚樣真係去到邊搞到邊，幾時皇天擊殺

正解

以色列打到班爛旦開花之後。屁都唔敢放一個。

係嗰陣時話好正仲要比連登仔屌，班撚屌一日未同佢地住附近一日都唔知咩事

要解決只有絕育計劃

係真心膠嘅左姐
我識一班外國嘅far-libleft
佢哋反而係喺佢哋國家最撐香港人嘅群體 長期幫手舉辦撐港遊行集會

中東化慘撚過中國化

只有中國人先有權可以當人乳豬咁玩

法國仔 收皮啦

同埋佢哋對史太林同毛澤東等獨裁者極之反感

中共對佢哋都太仁慈，唔係淨係新疆有穆斯林竟然係全中國都有，仲要啲大學同公共設施，整埋個穆斯林專區專門服侍佢哋，其他民族坐咗佢哋啲位就會俾人屌出嚟，絕對係左膠行為

我諗起mads mikkelsen套The Hunt

呢個都有睇開，講野都幾正路，不過冇update了

Ching學下字先去評論語言啦好嗎？

大撚把細路女、女人俾啲中東難民強姦折磨，同各教派互相廝殺，全部都俾政府滅晒聲唔俾報，話驚助長極右勢力，搞到啲無知少女以為穆斯林熱愛和平、有禮，每個月都有人唔知頭唔知路冇咗條命

正，識玩

國家唔宣傳媒體唔偏頗報道班仆街一樣都係仆街，睇可蘭經信伊斯蘭教就一定係仆街，一定係恐怖分子，爭在夠膽做同唔夠膽做兩種信徒

乜佳佳死咗啦咩

agger咁咪佢老豆入去坐囉
啲聖戰撚唔係好撚自豪光榮架咩，幫真神入去含啦

我睇左
都幾震撼下
D血流出黎同電影好唔同
入面流出黎鮮血好似好杰咁樣

應該係話伊斯蘭教廢無本事對付中共

講大話唔奇 但呢個大話真心痴線，個細路起碼要負一半責任

蛔蟲講大話害死人，唔使死。
白化比人屈，仲要比人殺。
世界左病，真係病得好嚴重

呢D女仔真係好仆街

以頭還頭囉

第一張圖個細路係咩事?

依樣真 好難得有種文化價值觀叫伊斯蘭係衰過支那

屌上面老母 咁都中劇透

槍面前認錯

法國光頭黨唔做嘢？
同香港和理非一樣咁廢.

subscribe pewdiepie

咪共產黨對付到佢地囉

法國淪陷左好耐啦 佢地為左排英國佬同美國佬 走去親伊斯蘭

左膠繼續大愛

X3

根本伊斯蘭本身就係邪教

巴打你咁客氣呀
叫佢地做回教豬咪算囉

誹謗咋嘛
梗係唔會將命案歸咎於佢啦
點知d陪審員會唔會比穆斯林割頸㗎

同問

上上面「生物人」係好早已block嘅五毛黎 咁多人唔知仲繼續讚

唔知伊斯蘭教講大話有咩刑罰呢？

有書讀有自由班仆街唔珍惜，將班仆街送到新疆就最好

一呼百應嗰班每10個抽1個出黎斬頭
由嗰9個負責落手

捉條女印度

我又係諗起佢

個老師好無辜

佢老豆：我上網講咋嘛，點知班友咁撚癲啫，要賴賴個刀手啦

刀手：（已死）

快啲大清洗

條女明知咁講係有後果先咁做
係估唔到咁大劑
點會唔歸咎佢

痴撚線
咁撚仆街

條女ig仲有冇開
要日鳩日#Musliar muslim+liar

仲記唔記得紐西蘭單嘢？事後睇返真係好_

CLS

冇錯 班仆街生番都係欺善怕惡 中共殺害佢哋咁多道友 聲都唔敢出